# Les activités minute

Des activités rapides pour bien prendre en main ses cours : les comprendre et les analyser pour mieux les apprendre.

---

<!-- START doctoc generated TOC please keep comment here to allow auto update -->
<!-- DON'T EDIT THIS SECTION, INSTEAD RE-RUN doctoc TO UPDATE -->
**Table des contenus** 

- [Les activités minute](#les-activites-minute)

<!-- END doctoc generated TOC please keep comment here to allow auto update -->

## Les activités minute

Ces activités pédagogiques sont accessibles en consultation à l'adresse [https://bio.forge.apps.education.fr/minute](https://bio.forge.apps.education.fr/minute)

- Treize fiches d'activités rapide, à piocher pour faire travailler nos apprenants sur une plage temporaire contrainte

- Pratique pour proposer des activités modulaires par îlots ou par petits groupes. 

- Certaines fiches peuvent également être utilisées pour lancer une activité commune à tous les apprenants d'une même classe.

- De la case de bande dessinée au podcast en passant par tout une variété d'activités permettant de mobiliser des compétences différentes et complémentaires

- Profitez-en, c'est libre ! 

